請問有無人搵到工？

請指教
謝謝

有人想搵工/轉工做工程，可以pm 我

你老尾又係"fernando"你條柒頭
成撚日請人指教
不如你改名叫"fer-don't know"算吧啦

屌你老味, 呢啲咪低質素Post囉，
成撚日問人指教指教，乜柒都唔Provide俾大家討論
有咩好指教啫? 屌你十足十 香土咁撚樣, 開撚埋,無討論價值嘅話題
自己立場又唔講下,打撚完個題目就拍拍屁股走人,
你不如唔撚好打[請指教]. 就噉話[如題] 咪算柒數囉
係都貼下圖呀, 屌你老母

淨係請人指教, 成個戇鳩仔

屌你老母fer-don't know
你條撚皮係唔撚係條條問題都話答唔到你㗎柒頭

答到又繼續推舊post又打5P字
答唔到又當人冇到所以唔鬼Contribute

成日咁撚得閒上嚟連登出埋啲低質素Post鳩噏問人指教
不如用啲時間去進修下 醫下你個死人腦好過啦

最後補多次
fernando我屌你老母

Votre vieille queue est à nouveau "fernando"
Demandez conseil à quelqu'un
Pourquoi ne changez-vous pas votre nom en "fer-ne sais pas"

Vous êtes démodé, quel message de mauvaise qualité,
Demandez aux gens des conseils et des conseils le jour de Cheng Nian, donc je ne prévois même pas que tout le monde puisse discuter
Avez-vous des suggestions? Vous êtes plein de terre parfumée comme la torsion, la torsion ouverte et l'enterrement, aucun sujet de discussion intéressant
Je ne veux pas parler de ma propre position, je vais me tapoter les fesses et partir après avoir déformé un sujet.
Vous pourriez aussi bien être tordu et battu [s'il vous plaît aviser]. Parlez simplement [comme le titre]
J'ai posté la photo ci-dessous, ta mère

Demandez conseil à quelqu'un du département Jing et devenez un gangster

Dick ta mère fer-ne sais pas
Vous ne pouvez pas répondre à toutes vos questions

J'ai répondu et j'ai continué à pousser l'ancien message et j'ai tapé 5P
La réponse n'est pas suffisante pour être un être humain, alors ne contribuez pas

Sung Ri était tellement occupé qu'il était si oisif.
Pourquoi ne prenez-vous pas le temps d'étudier et d'améliorer votre cerveau mort?

Dernier remplissage plusieurs fois
Fernando ma bite ta mère

有
搵到一份可以日日指插你老母個臭閪嘅工

法文版

連登PETER 比料?

Tu vieja cola es "Fernando" otra vez
Pídele consejo a alguien
¿Por qué no cambia su nombre a "fer-no sé"?

Eres anticuado, qué publicación de baja calidad,
Pídale a la gente consejo y consejo el día de Cheng Nian, por lo que ni siquiera les doy a todos para discutir
¿Tiene alguna sugerencia? Está lleno de suelo fragante como torcer, torcer abierto y enterrar, no hay tema de valor de discusión
No quiero hablar sobre mi propia posición, me daré una palmada en el trasero y me iré después de torcer un tema.
También podría ser retorcido y golpeado [por favor avise]. Solo hable [como el título]
Publiqué la foto de abajo, madre

Pídale consejo a alguien del Departamento de Jing y conviértase en un gángster

Dick tu madre fer-no sé
No puede responder a todas sus preguntas

Respondió y continuó presionando la publicación anterior y escribió 5P
La respuesta no es suficiente para ser un ser humano, así que no contribuyas

Sung Ri estaba tan ocupado que estaba tan inactivo.
¿Por qué no te tomas el tiempo para estudiar y mejorar tu cerebro muerto?

Último llenado varias veces
fernando mi polla tu madre